仆街，連登在元朗個指揮中心比班藍絲攪

我屌你老味

頂你咪爆連登其中一個server地址出黎啦

不推文回覆